夏蘭特已經超越左蘇斯克查？

夏蘭特自從薩爾斯堡紅牛成名開始就開始爆發
去到多蒙特繼續做入球機器
打完西維爾兩回合歐聯入球數字更超過蘇斯克查
亦用左最快場次達成歐聯20球嘅球員
加上身體質素比蘇斯克查出色下
就算而家未算超越蘇斯克查，將來都一定屌打蘇斯克查

個樣輸晒啦

球會正選次數已經超越左？

可以代言嬰兒用品

乜細哨好靚仔咩

蘇狗係人都屌打啦

挪威史上最出色球員

如果佢能夠幫多仔拎德甲/轉去更大嘅球隊嘅話

能力上應該勁過 特別佢嗰代無乜勁嘅正前鋒
但影響力同榮譽應該差好遠 要睇佢條路點走
Sob去教曼聯連國家總理都出聲

細哨唔靚仔但順眼
夏蘭特唔靚仔亦唔順眼

每個年代都有勁嘅前鋒

細哨成日笑姐

包皮囉
但踢法唔係正中鋒

一樣大把女

唔好話00後
90後嗰代 有幾多個世界級中鋒？
下欄數上去已經係Harry Kane/LKK 重要無佢咁勁
如果代入返Sob做球員嘅年代計 下欄係朗拿度級 咁點會超越唔到 只係時間問題 同埋睇佢會唔會走歪路

sob球員年代都唔係打絕對正選啦

Sob球員時代成日入關鍵波 咁都希望下欄做到
Sob帶得佢出身應該過唔小料比佢

踢波補時入波反勝拎三冠王
教波幫沉寂多年的曼聯復興
夏蘭凸有邊樣做到

蘇狗球員年代連必然正選都無
點比

但係後備上場入球率好高

蘇斯克查好撚勁咩？要比都搵伊巴比啦

一早超越咗

你咁樣比較既話 夠可以話蘇斯克查20歲個時都入唔到20歐聯入球

兩個都蛙蛙臉
不過一個樣衰，一個靚仔

佢遲早都會去大會。